保守估計六九起碼有成億人遊行

即係有69億人支持修例

你收皮啦 唔好笑啊 毒撚